依家啲零零後屋企會唔會仲有藤條

仲記得以前細個比阿媽用藤條打到仆街。有一次徒手捉住左佢條藤條。空手接白刃。之後俾人打得仲金

搶咗條藤條打返佢轉頭

係有吖DLGH 不過有啲畀我揼咗

試過搶咗佢支藤條。之後佢攞第二支同我比武

冇啦 老豆老母打仔會比個仔告返轉頭

90後，揼完買多半打
金童玉女左右開弓
雙拳難敵四手

揼咗幾次就無乜印象啦 之後好似變咗做衣架

無啦
我想打，老婆都唔俾我打

而家教仔幾時輪到女人講嘢。叫佢收聲。寫300字自我檢討

你個仔下半生幸福緊要?
抑或你下半身幸福緊要?

當然係個仔下半身幸福緊要

以前老豆用把咩千字尺打落黎 仲痛撚過藤條

依家d藤條好廢，fit 2下就斷。

以前個d好靭，打人真係夠痛

屈撚斷佢

試過啦。之後佢四合一啊。邊夠力屈斷

細個阿媽攞雞毛掃打到我仆街
利申00後